【等候律師信集中討論區】會員刻意重覆post又唔理 第2話

STORY
《會員刻意重覆post又唔理》描述牙井指控Admin扮盲。

STAFF
原作：牙井
監督：牙井
シリーズ構成：牙井
キャラクターデザイン：牙井
音楽：牙井
アニメーション制作：牙井

CAST 排名不分先後
上條當麻 #34293
永世名人 #7307
黨指揮娼 #5218
言峰綺禮(拉芙) #6327
摩兒迦娜 #33651
廁板すみれ #150609
木之本桜 #31219
黎明卿 #8307
LiSA #33909
フランスキング #35800
ALLMIGHT #608
人生鐘嘉欣 #33642
巴麻美(學[弱]者) #14719
好賤好頂癮 #60720
薇爾莉特 #45373
豆奶特濃 #48791
我讀緊化學 #134665
畫沙 #11980
桐谷直葉 #21456
考古(守護所長) #60366
Darknight #123869
CHOK人 #1130
DVD-Writer #2857
招財 #166768
🇯🇵Honda_10 #19556
月下獨酌二世 #60977
熊孩兒 #55379
哥倫布歐 #52023
一閃一閃小隙星 #154907
武田玲奈 #14812
低血壓 #55712
なんでもないや #53817
皆城総士 #34858
折木奉太郎 #78149
ジータ #104216
カイル #60164
幻滅之歌 #30235
錯的不是我 #91931
枝垂螢 #37808
熊仔熊熊仔 #42283
Husky #1402
點詩卿 #36084
米水比 #86383
烏丸千歲 #2341
SuIcidE #46155
仇思貝 #3261
貝多恩 #76919
冰見 #39020
Mr.Kids #87132
灰原哀 #10197
加美尤.維達 #35373
白夜叉燒拉麵 #37545
考古(守護所長) #60366
EQ博士 #3488
LiSA_OLiVE #12298
都唔好笑既 #18616
Diego_Costa #54025
KKKKOOOOOBE #437
日日扮工 #37751
悲酥清風 #52590
イリヤスフィール #2794
CakeIsALie #94820
水樹奈奈 #476
芝屎部隊鍋 #115416
MayMood #122471
上坂堇 #57911
浴缸裡的貓 #39838
轉身加橙皮 #77760
R #10890
司波達也 #30247
天才小釣手 #3454
群龍共舞 #51129
粗人敵卡 #46742
鳶一折紙 #59878
夏川真涼 #98507
3z #402
YUI #426
Xavi_Alonso #99861
.............
約170個Husky分身, 持續增加中

live 一至日 0:00-24:00
公式

husky第n號分身LM

侍泰部淨係識開d 辣殺topic

掛住睇片差少少

btw正身留名

husky funson lm

分身第唔知幾多號留名

收到wind，堆分身比人repost曬

Husky係on9 d架啦 唔好咁ok?

分身留名

留名等收6C信

一個負評

神番留名

預訂bd

啲gif真係幾時睇都笑到仆街

funson留名

husky既性奴留名

成班反井力露哂底

#會逐個名mark底清算

係

個表好似漏左個最重要既名
#465 雷姆

在重力的#狗

雖漏必誅

考古佬出現左次次，係咪要清算兩次

我#必勝

唔覺意分多左個husky出黎

Husky要清算至少170次

最強霸權番

宇宙霸權番

你地再逼害台主，陣間台主一時諗唔開自殺，你地全部都係殺人兇手

岩呀
if me dead jor, gum殺人兇手=牙井
可能係我諗唔開先

驚封律師信送到黎會俾媽咪打死

#仔唔好自殺呀

一陣掛左係人地個陽台搞到人地變凶宅

agger

好得人驚

關我咩事？

hi my funson

你乜水啊

你即係我
我即係你

已經俾老母打到屎忽開花‼️

一個打十個洗乜funson

留名等收信

我尋日負皮拎籌 好似係第153個分身

又hey0#囝
g持#囝每隻funson1封6c信

話說今日星期二
唔知牙井既朋友仔有病毒link/cap圖未

星期二已到"#狗"快d入黎貼圖

如果我的同事公然取笑某弱智的同事而他 / 她不滿，這是否屬於歧視行為？

根據《殘疾歧視條例》，如果他們的作為是基於該同事是弱智人士，便可能已構成歧視或騷擾。若他們公然煽動其他人對殘疾人士的仇恨、嚴重的鄙視或強烈的嘲諷，便可能會構成中傷。

哈士奇等收井仔封6c信啦

快d出6c信

等返幾個月應該會有圖

我覺得要三年後

根本就冇

3D2Y

幫台主爆po

唔想收信
可否割蓆

走唔甩
實捉到你

得哈士奇收信咋
利申：哈士奇分身

仲未收到
收到就派比分身

希望台主大人有大量放過我
最多我幫手click多幾下廣告

pish

開到2

( Show Blocked User - 上條當麻 )

( Show Blocked User - Husky )

成班戇鳩未戒奶。

留名

推

垃撚圾 開唔到post屈人放毒開分身 乜都proof唔到求其射個波比admin就算
班憤清都識求其cap d圖話你五毛

hi funson

係冇人入佢post
唔入都係放毒分身

quote番呢句過黎先

一百七十個husky
收6c信都收到手軟

都係我收姐

係得husky一個收#仔6c信

分身要等husky寄俾我地

係
分身條隊排長龍

##係黑長直毒絲

陰毒？

次次都用潛水 悶唔悶啲

冇證據咪深潛囉

鬼叫我有167個分身，佢驚嘛

分身唔夠我多 咁又係既

me=husky
husky=167個分身

差啲唔記得我係分身一員

唔知而家分身排到幾多號呢

上面張圖

好耐冇見過呢張圖

可以釣到新會然

佢地都未肯上水回覆刪定唔刪借刀,不實內容post.

台主巧橙牙

屌你老母你係咪男人黎嫁?
好老實本來呢個post純係攪笑，但我睇你走數態度跟本唔係一個男人．好話唔好聽女人都無你咁撚推卸負任囉．

食緊飯，見到「已經星期二」笑到噴飯

已經星期二

仲話"逢星期二四六2100"佢個乜鳩chatroom會有人
9點啦
人呢
圖呢

朋友仔都唔幫佢 橙

幻想出黎既chatroom

道歉信又冇 6c信又冇
井狗到底去左邊

溫書

特殊學校?

對住電腦同自己講野

牙井巧橙 希望大家唔好再反佢

仲有65分鐘就星期三 睇黎牙井同自己溝通唔到

星期二都就完

咁可能要等到星期四

呢套番又幾好笑

心虛的Husky今日黎教下大家
咩叫疑點利益歸於被告

聽聞牙井寫過投訴e貓去投訴
咁照計應該email有留底架?
我估封email應該有所謂既證據

chatroom跟英國定美國時區

牙#沒有那個美國時間

日本時間都過埋啦
仲有18分鐘 仲未見到朋友仔上水

所有時間以牙井為準
佢話而家係邊日就邊日，幾點就幾點

牙# D朋友係咪未出世

最後幾分鐘

最後一分鐘

朋友 我當你一秒朋友
朋友 我當你一世朋友

請大家得閒關心下牙井

禮拜三啦

牙井位朋友係又要等幾年先出現?

test

右上角整得咁好

唯有等星期四既朋友仔

有份上榜

静静路過

台主係唔同啲
關於佢嘅改圖都特別多
想問有冇改圖合集

所有人都係Husky

高登都見唔到台主開新post呀😭

我地又要等到星期四
牙井浪費左我地244800分鐘

溫書呀人地要

封道歉信都等左幾年
兩日算啲咩

我地既一年=89352000分鐘
等幾年咪。。。。。

Hi

牙#呢

溫緊書

井台主一到店，所有喝酒的人便都看著他笑。

有的叫道，「井台主，你怎麼又回來動漫台了！」

他不回答，對櫃裡說，「開兩個post，要一個1001。」便排出九文大錢。

他們又故意的高聲嚷道，「你一定又開post無人理！」

井台主睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」

「什麼清白？我前天親眼見你被眾分身恥笑，吊著打。」

井台主便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「少回覆不能算無……少回覆！……算好時間準時開的post，還會無回覆麼？」

接連便是難懂的話，什麼「Repost你老母臭閪」，什麼「會員刻意重覆post又唔理」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

出6c信未

咁多漫畫更新都唔蒲頭

成日話人盲，原來佢自己都係盲

我記得之前係烏大龜

輕輕一推

咪又係用孔乙己

我知呀
仲有猿生
冇比人改過都唔可以起動物台立足

[img]assets/faces/xm/angel.gif[/img]

1001

分身又心虛

分身bot program中bug

你個野壞左啊

鬼叫husky咁多分身咩，行行下咪中bug屎

true
成百幾個分身 好難control

就快星期四
牙井有證據交出黎未

提提大家，星期四了

仲有星期六

仲有好多個星期二四六 唔緊要

牙井總有一天會出現的

我信嫁

井狗fd子是咪嗰個個孫煎什麻？

佢唔係做左現充咩

我怕井被d分身捉左
應該報警救佢出黎

快d放左佢啦

哈士拿又放毒lin困住井仔

橙
一陣井仔又要重裝win7

牙井去左邊

只要一見到husky
井仔就要重裝win7

我裝咗husky分享嘅擋迅雷版qbtorrent
molamola
要重裝WIN10啦

裝完qbittorent之後自動成為husky分身

唉

個孫兄唔見左好耐

係 有女唔識上水了

計埋qbit堆分身又多幾百個

#字頭一定會嬴

潛左水當贏

睇唔到當贏

admin唔回=包庇
又贏
牙井訓係到都贏呀

勝負已經好明顯
成個連登每個POST
每個回覆樓層都有#字
你地唔好再抵抗啦

又就快到2100啦
有貨交未

2100啦
#仔呢

禮拜六未

朋友仔潛晒水

個朋友要幾年後先有，等下啦

cry jor

又中左毒開唔到機入個chatroom

星期五了
井仔潛水了

想睇病毒link

明明起底就見到 但我一條都搵唔到

唔知可唔可以做到季番

推到出第2季

直接半年番啦

等星期六

又b害

講左lihkg充滿誹謗POST又唔刪又唔理

LIHKG @ Android

會員Husky涉不誠實意圖而取用電腦幾時搞

LIHKG @ Android

新live link

thx

此為Husky分身bot自動回覆，與本人無關

點解個post可以咁好笑

正式宣佈站務台 = #台

老師 佢重覆開鋪屎呀
老師 佢開分身呀

今年連登站務台係動物台嘅地頭

不定期更新既新番
好期待

6c信呢

又走犯😂

台豬係咪因為一月兩大霸權京紫同pop team epic都唔係佢開搞到痴左

不誠實取用電腦

仲要衰多條盜竊罪 你呀媽點教你喇你話喇唉

我都唔知呀
係咪會成為香港史上最多被告既一單

popteamepic一集一個post 一定好大打擊

一告就告幾百個分身
牙井好波

冇得上熱門 橙橙豬

又迫害#台豬

你搞事

廢事佢咁辛苦
幫幫佢搬晒高登d post過來🤝

#台豬癲左啦

亂講 #台豬係我地既紅太陽

唔撚係掛

上左站務台熱門

恨到啦 站務台台主比佢做埋啦

推到牙井做站務台台主

笑撚咗

俾佢做黑洞台台主啦

冇人同佢爭開post

#仔好大可能係暗戀我地 但又唔識表達 先唯有咁樣博我地注意 病嬌到

似有病多過似病嬌

分身記得入去報數

只為了小哈

係愛呀哈仔

真愛

斬開husky百七碌

這就是愛

我有幸同井台主黎場激烈嘅槍戰 最後大家互射咗幾下

愛就係要斬開

#仔係好女仔黎

有片為證

到時連仔嫌煩通殺點算

百七分割

好慘

咩黎

school days囉

未睇過

得個結局好睇

就係#仔分我地屍

#仔既結局就係因愛成恨 斬晒成個post啲人

極危險

179個分身（物理）

怕

不安

cls

勁撚過school days

動物台大屠殺

報驚

實joke 到你

得罪台主仲想走?冇咁易

大家準備走佬未

得你要走佬，我地分身黎

有信一齊收喎

收到封信先算啦

等返三五七年都冇6c信

咁我要潛番三五七年先

等待是痛苦的

出左先通知我啦

預約6c信

有d新番post比#囝開左又唔好意思入去講兩句

直接開新post講 有咩問題

仲有5分鐘就星期六

牙井個朋友實出黎指證husky

STILL NOTHING

下剋上

邊個場疊馬就邊個話事

唔想俾#仔分屍

啱

井仔開都唔入

入husky CHOK仔post

你死啦 你都係funson

笑甚麼，你都係funson

冤枉啊 井大人

南極同overlord都比井狗開左

個個都係我分身 嘈咩

上面隻分身bot有bug

照開個新post，驚咩野

依家fix囉

fixed

神父個南極post就快熱鬧過井果個

用神父果個傾囉

龍王同beatless都係#仔魔爪之下

@husky 準備出動了

龍王有睇
但依家先黎開
beatless就冇 你地自己搞掂

又係 已經兩集

55

beatless其實幾好睇😕

beatless ok ga 仲要係半年番
有潛力陪大家過兩季

冇睇

童話魔法使 op ed好聽
女主好搞笑又正兼摟屌
[慎入] 有人係隔離唔好開

唔睇依d 有冇一d 治癒既番睇 好似悠哉日常大王果種

搖曳露營
妖精森林的小不點

露營有睇呀 超好睇
一陣睇下面果套 thx

slow start

一陣睇 thx

我老婆最可愛

仲唔捉到你

#我大佬，你小心啲

巧驚驚牙

蘿莉控

榮依子正d

btw a-1畫日常文戲就咁正常
戰鬥番就成舊屎咁我屌
皇帝聖印戰記d畫面真係直逼手機

又2100
唉

每日一推

井仔識到朋友未

Fd子🙋🏼

悶

幾時先肯正視問題:猥褻,刻意重覆post洗版

好撚努力咁求其搵d其他野黎一齊告

又黎

我彈出彈入 打我呀笨

大膽

好似幾正

喂喂禮拜一啦

聽日禮拜二
期待下啦

渣㗎

又一個禮拜

9up冇成本
垃圾井

井仔咁耐都未搵到佢個朋友仔

個朋友仔係腦入面

搵唔到自己係咁架啦
btw我又做緊D不誠實意圖而取用電腦既野

台主一出手連站務台都上到熱門‼️

你大鑊啦，牙井實cap你圖

等睇你又上站務台

講呢D
仲等緊佢封6C信

唔知會有6c信先定係有朋友仔先呢

可能兩樣一齊黎呢

叫牙井落7仔買張電話卡扮朋友啦
咁耐都冇新野睇，好悶

學井仔話
實捉剄你

我仲悶

你小心d唔好又玩壞kirara個server

冇事既

？？？？

有第三話未

未

唔該 唔該

有第三話未啊

kirara出左新system未

出咗啦

終於冇咁弱智

出左d咩system

換野終於可以一次揀換幾多
lv3屋仔唔洗再養5個廢青

好過幾十個人匿喺一間屋吖

husky間劏房俾營運掃場

即係冇新野

#

又就快九點

#仔有貨交未

星期二啦

睇黎星期二係冇既

等到我頸都長埋

你開埋overlord就會出信比你

佢開咩post，你又開咩post

一定會點名屌鳩你

緊係開晒"佢D漫畫"post啦

開新番 留返漫畫吊命

佢唔進攻 緊係到我進攻啦

幫下井仔係站務台推下post先

g持

動物台分部

［走#］

其實#仔係動漫台台主定站務台台主？

好似佢係站務台一個post仲多人過係動漫台幾個post加埋

緊係站務台啦

邊個話一人只可做一個台台主

見到台主有時忍唔住開post就好想笑😂

又星期二😕

開post就甘準時😭

@#9

走數是常識吧

扮盲是常識吧

又忍唔住開左🤘🏻

咁多分身嘅？

星期四啦，唔知幾時做野呢

don't ff too much la

我相信井仔會帶住朋友仔返黎

朋友仔都唔理佢

不要說了

橙

技窮未

信呢

都等咗幾年，唔爭在等多陣啦

垃圾

agger ar

星期四就快完 husky收監未

要等牙#識到朋友仔先

咁要等足一世

搵人同井仔做朋友啦

睇井語係辛苦d，但我地有得玩

有冇井語測定

冇

🎉

又一個星期

same lm

星期六

唔好推

動物台手足又俾台主撚足一星期‼️

佢陰我

邊個撚邊個

星期日

全城中伏‼️

屌你老板

malwarebyte炒update，食晒全部RAM

[突你個發]husky分身電腦中毒

井仔搵左個IT朋友仔返黎報復

世界各地Husky分身都中招

痴線

得罪井仔，實捉到你

台主成日放大陸link
同有大量廣告既線上link
中毒都唔出奇啦🤘🏻

井仔識西班牙文 德文 韓文 日文 英文 中文
你班垃圾唔抵duck人

事實人地係博學 你呢d it狗恨唔黎

so what 我都識好多種語言

IT狗語言識幾多種都好
咪又係汪汪汪

都可以拎出黎撻下人既
唔知牙井可以撻到邊個呢

慘囉
我呢啲唔識日文又programming嘅垃圾
井仔實屌到我一棟都冇

你係我分身 點會唔識programming呢

成個身體都係programming砌出黎

我井必勝

打和啦 super👍🏻

等015贏左再講啦

廢死了

想知井仔去左邊 成日唔見佢

聯絡了被借刀或其他相關方面既機構寄唔寄佢地既事
快D搞定D身後事

台主雖然言行極度幼稚但勝在有上進心👍🏻
各位絲打請把握機會😋

分身們狗衝未

你好應該身先士卒，示範一下何謂狗衝
利申：分身(programme)，未寫入"狗衝"嘅相關資料

幾時做個統計係husky分身數量

count下動物台有幾多人？

衝過去圍住佢

有無news ❓

盲咗

aaa

第3話無人開?

咁多分身 邊個開都得啦

屌晒你地老尾 封律師信呢

井囝又病發了

必要時會出現架啦

台主報左驚未

又發癲

@#9 u唔好扮盲ok?

牙#真係人氣保證黎 一入黎就咁多生面口

佢直接block你 當睇唔到

每日05:00清

笑到我

唔好咁痴線啦😑

台主金句經典重溫👍🏻

又屈
再屈就行動
再玩就出手
佢陰我
Repost
又唔係自己拍攝
又要學人搶又要叫人停扮咩
掘緊有無ban圖
19:48起所有再覆佢果個將會開始狙擊
你要好煩
又要多事
有心阻我 我一定唔會放手
STOP LA

5:00清

幾時有井語錄睇

係你地搞我先

我開先

仲有adman

台主遲過人開post就當冇事
其他人遲少少開就追殺幾條街

自己重覆又冇事

網上真係好多痴線佬

我高登個acc都係因為井比人ban
我d回覆剩係消失左係佢開既post
佢又死口唔認

#： 又屈

除左重複識D咩?

Oh hi husky

聽日星期六

講起黎有啲下流,
我竟然扯左旗

唔好強姦井妹

聽日台豬生日
比下面唔好再推 ok?

ok，唔推了

果左了 繼續推

right ar

建議井狗實名向政府部門投訴

早晨

原來又有戲睇，miss左

考完古完全唔知台主up乜野🤔

星期二喎 有冇新料

收到風準備寫信報案

應該報左日驚

報日驚等你班柒頭一去日本即刻比人拉,幾撚醒

大佬

今次潛幾耐？

兩個月

比台主撚到過年😭

台豬呢

去左現地搵律師

👀

Post韓文情報把撚咩😂

刻意重覆post

俾會然美波睇姐

有無哈士奇funson收到信

好聽

四

Ol post就識捕1001
叫你比狗仔放毒證據成個月都拎唔到出黎

星期四

朋友仔證據

位新會然係台主分身定轉貼高登post

自己搶自己post，扮係反井力

差唔多同時開post😂

井：你班傻仔

又比井撚

好奇ja
佢又唔係第一次咁做

佢高登個舊ac俾人派膠反到反晒皮再轉新ac出post👀

持捧狗又迫害同種

大家都係狗

睇下台主有冇屌過新會然咪知

又一季 又要金蟬脫殼

開一堆post但係一句野都唔講嘅

網上睇劇透扮有睇套戲

原來又係井

穢土轉生

confirmed？

但都已經有9成

唔怪得井仔咁鐘意話新number有分身，而家我信了

因為呢期分第開到去128xxx

講緊邊個？

係咪呢個？

文學少女
#128048

已有負評認證🤘🏻

原來一直比#撚緊

分身又唔理

又屈

我信#仔唔會有分身

你地又屈佢

55
負皮認證

我#又然

123 321 1234567

會然文學少女俾人屈成咁 入黎講2句🤔

已經聯絡左并96c朋友